求解答 put左Luckin Coffee

Put左Luckin Coffee
上星期五到期 價內
但冇貨exercise 會唔會收到錢？

Push

點解你地買opt唔平倉？
沽比人再買返貨比2次佣比2次fee開心過你平倉比一次佣？

你毀約

股票期權實物交收
到左期你無貨仲要退左市
張野變廢紙

變廢紙

平唔切

佢put 即係可以白袋期權金？

平唔切咪變廢紙，期權係合約唔係賭具

係唔捨得平 唔係平唔切

支牛價內唔係自動行使/強平咩？如果唔係應該變左廢紙

long side收條鐵咩

Sor自膠
睇錯short side

盤後成交果d全撚部都係衍生工具平倉盤居多
果日last day,一大班無知水魚跟玩最後一水真好笑

你用邊間？

留意返 你呢個係hkex既
LK並非hkex上市交易
要以交易所公告為準

你做long?? 你唔行使冇野變廢紙only,只蝕本金

抵 L 死

long side你都無義務要行使 最多輸premium

唔exercise 只係輸premium

笑死

想問下如果呢個情況 張long put到期日係7月 咁就按現價結算？